其實拜仁有3R離隊

仆你個街聖拉芬喺度黐金糠
如果你唔係同2R同年走
根本冇人記得你

Robbery

6月9日
行出嚟 反對修訂《逃犯條例》
2:30 pm 銅鑼灣東角道
到時見!

我以以為你講James Rodrigues

洛賓個頭唔𠝹個10號

佢都算新嘅

留長啲會得嘅